無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

傾乜都得

ok

有野煩

訓未

咩事

咁早

我唔記得咗聽日要返學

女

條女好似lum我 但佢高過我

嗨

咁你接唔接受到

傻仔

Hello仲未訓？

基仔

推post

嘆子

淺淺

今日狀態有冇好啲？

太遲了，就算依家訓都改變唔到聽日嘅起身嘅疲勞，夜啲再訓

幫下你

開咗個post發洩好好多

感謝你

佢高我around 3cm 左右

同佢出過一次街 就唔想再約了

同身邊啲女仔frd講
佢地話：個女仔都唔介意啦 都唔知你介意乜
我心諗呢個乜撚野邏輯黎

btw無contact佢幾日 諗住就咁就算啦
好死唔死佢無啦啦岩岩又搵反我
問我佢係咪做錯左啲咩激親我

我唔知點應佢

下定決心一野blk左佢！！
如果唔係就會後悔！！

但係咁樣好似對佢好衰咁

定係我搵機會同佢講
其實我地真係無可能
做frd都還可以

講咩都得?問咩都答?

直接講啦，仲拖

問我歡呼聲有幾多

第一次見你打咁多心聲
我真心覺得開po係有用
一開始其實關注嘅人唔人 幾日後好似仲冇晒聲氣咁 twitter好似仲多啲
係呢到有po先多返自己人理

我明呀！！！
但你唔blk嘅話就會比假希望佢，然後佢以為你都對佢有feel，但其實係冇
咁你同佢講做frd先，睇吓佢接唔接受到

我怕係我自己sense錯
如果佢turns out其實唔係lum我
咁我咪柒咕碌

係呀

你認為生存既價值或意義係咩?

正有此打算

咁佢做咩會問果句呀

#42

當局者

因為已經好頹
唔係12個人嘅事
而係香港嘅未來
我一個人一定做唔到乜
所以先咁努力日日開
灰心
但都要去做
因為我真係想有人正視

追求快樂

父母結晶品

我就係做唔到先咁講唉

何謂快樂?

係囉窩刀系甘話

我都係搵機會同佢講做frd算了
做唔到frd咁就唔好聯絡啦

做自己想做或者鐘意嘅事

絕望個陣就更加咩都要試 冇得揀

但其實都預咗
唉
盡做囉真係
唔係想贖罪
而係真係想幫

難聽啲講 喺無希望嘅情況下仲堅持緊去信囉
最後咩結果都好
至少要去試
而唔係乜都未做就去否定努力緊人

好唔鐘意比人一句就否定
同一口硬定無用
或者人身攻擊
但總有呢類人
不過唔緊要
佢哋遲早知道^^
亦會變成第十三個
香港已經唔安全

有時入去個啲唔知係真心覺得冇用定想點彈完又唔講可以做咩 好on9 佢有推文就可以覆下
不推就唔理佢 廢事拉低個po

五毛食狗屎

唔知佢哋咩心態
可能真係要到關事先知驚
人係犯賤

咁辛苦當初偷渡黎香港
依家又要比返大陸管lu

見到勁多報道都話d大陸喱後悔落黎，要住劏房，地方細，工時長

抵啦
咁辛苦落嚟

希望佢地可以試下殺到埋身嘅滋味

好撚肚餓

留名
香港呢一兩年真係令人好失望

唔使啦 香港準備變大陸

瞓先
大家都早啲休息
得閒記得關注12手足

最好笑係 有啲走去美國 坐係自己架車到數美國有幾唔好
然後繼續留係個到

多謝你 辛苦晒 早唞

忍唔住用133打俾ex
我係死癲婆呀！

佢未訓架
明明佢對我唔係好好
但我又唔肯放手
人地都有新目標就溝到

咁遲 啲人訓左lu

頭先有人呼喚你

唉
難道叫條女注意下身體
唔好翻咁多
都有錯咩

我都試過
銀行得翻100都冇
食住屋企先
冇法

Who

比人話死曱甴 日日唔煮我飯

問朋友借

我自己覺得啊

問吓朋友借住幾百
冇工翻翻快餐
都頂到一頭半個月

冇呀...

講真 本身冇咩朋友

7仔
有冇其他好介紹

想同公廁hehe

好眼訓

點解唔搵me

皮皮早晨

佢又唔係話對我好差
好嘅位有好多
唔好嘅位又好多
分個陣仲有感情

就係我咁諗所以講左分手
佢又勁順攤咁話好
然後好快就搵到新目標
仆街黎架

中途轉機

原來係咁

唔好嘈啦好冇啊......

因為你TG唔應機

呢度有冇人玩Among Us

有同frd玩

有冇玩fall guy😸

好想打機

一齊打

打唔到

你個野壞咗幾時拎去整

我呢邊唔係好夠人 諗緊搵唔搵街場

垃圾驚已過氣 多cheat到

勁惡=3=

街場有啲難搞 大家三唔識七

都係discord鳩吹姐
你嗰邊夠人?

夠啊

FD多 羨慕

嬲又唔係
唔嬲又唔係
係朋友面前扮到冇乜野咁
但自己一個個陣好空虛
好想搵個人可以日日傾計
但咁樣好似係用人黎攝時間咁

上黎傾囉

佢淨係覆左我一兩句

問我點解好似cool左咁多咁

自己追

懶

個簽證等好耐

Uk

春袋b

好耐冇見呢排點呀

早期低迷

依家呢

又打錯字 長期低迷

Oh
咁因間返屋企瞓返個靚覺，咩事都唔洗理

屎！！

少咗人喎

冇辦法，一時時，好飄忽
今日做咗啲咩

日日都打機

有冇興趣一齊玩 fall guy / among us

Yes

Pc?

PS4/電話？

我都得

有冇psn

應該有

你買咩

你比我，我聽日add你

我搵下先

好，慢慢

-.-40k夠我買40個-.-

係我未有過嘅概念-.-

比藉口自已

唔緊要啦都買咗

咁有幾屈機

返工-.-

係咪好順 我對電腦0概念

補習都搵唔撚到啊-.-

勁成點

似係了我部嘢二千幾 成日都窒下窒下

你成日都同男朋友出街

我部desktop仲係i3

有咩咁唔掂

你都唔成日用㗎啦

啫係平時大洗

理論上係，而且音響仲好好
打字係機械鍵盤 (爽)
行4K MON

望落好型喎

明晒

試過同frd打打下機自己熄撚咗

佢有冇返工

加把風扇係下面吹得唔得

岩我wo
我最鍾意黑色

唔似你會玩嘅嘢

MacBook都係

都叫有收入

你玩咩玩到過熱呀

發現同類

Rich

洗唔洗down番同你玩

唔係好知有時連機都開唔到

不如你買過部啦

睇連登咋

我都試過 原來係咩入面太多塵嚇到我瀨屎

車

我好少玩

睇連登都會過熱既咩

費時用一兩個禮拜就冇得用啦

但我部電腦唔係好run到次次都玩到電腦勁熱

算啦電腦野我唔熟

我懶得清

正呀

你諗果啲 點樣係屋企玩

逃避唯可恥但冇用

我冇錢型唔起

你到底對部腦做啲咩呀⋯⋯

間中玩下咋

VR

你唔係玩fall咩咩 rainbow6咩

我係勁lag

唔係呀 我過返去讀書

R6咋嘛

返到屋企？

我仲有套軚盤可以渣車車

一早返左

岩岩先知原來我係第三者。仲有個第四者

OK down左你教我玩

可唔可以坐你車

肯定係到打飛機

想比佢餵

條友咁勁 真時間管理大師

啱啱撚緊結他

我慣性飄移fing走你

玩唔到lol應該難玩到r6

禁多

我咁肥 fing唔走

我仲諗住訓架

外遇萬千燦爛像繁星

日文呢

會唔會多得制

我CG陪你訓唔好咩

從來沒有 從來都沒有

真我有機會都買

學左幾句only

床冇位

背緊vocab

奸巴爹

女仔有咩所謂

爭幾多先

想練抱擁這分鐘

Weak先啦我

咪就係

呢排咁早訓 早抖

有緣再會

也掰 二哥疏 二姑二姑 二爹

呢啲唔洗學

咁撚早瞓 識錯人

頂 我睇左買芒果

點解185既大男孩可以咁可愛

似我

有啲衝動想為左佢地學泰文

都係男人

你幾高佢幾高先

禁可愛得唔得架

你食左啲咩呀
唔好又肉餅呀

都係185

咁高既 我151

原本叫咩名已經唔係好認得呢到啲人

冇改名呀我肚餓呀但係的眼訓

訓啦

咩呀
我都冇改過名
巴打你仲記唔起我 傷心呀

有人要就得啦

好悶 唔想訓

你介紹隻好玩既game比我咁就唔嬲你啦

點解唔想訓

唔囂張架喇

No man’s sky

咁就吹水吧

想r水吹 但無夜貓

咩黎架

Sim4 cities skyline

飲大兩杯+聽朝去釣魚好開心

Ps4伏驚

一齊飲 啱啱開左罐藍妹

我冇PS4呀
我淨係得switch 咋

話說比人no pay 半年 今日去左見pt 好多女女in

藍妹麻麻地
威士忌好飲啲

知你夜訓先入黎咋

我都想學琴

天日上網睇下咩黎先

我麻麻地威士忌大酒中意gin同tequila多啲

用iPad玩住先

我飲平價威士忌 求feel 但唔想好似飲啤酒咁易肥

上嚟我教你

太好了，繼續保持落去啦

點解你地唔打算安慰下我

Gin tequila 果啲我一般般

下一個更好✌️

好啦 咁唔嬲你啦

我由封球場開始飲 而家肥左10k

祝你有多啲姊妹

我覺得係

仲未訓

有無啲有深度少少既安慰

gin幾好飲 有d胡椒同西柚味 幾過引

同埋rum rum都好正

多謝

做緊野

有份freelance工 聽日deadline

咁多 有無係屋企做下gym 拉力帶etc.

辛苦了有連豬陪你一齊跑

唔好為左佢而傷心唔開心 佢唔值得仲有搵番個值得既人去拍拖

哇 巴打你借酒消愁wo

你就咁飲定撈酒

連豬真的太可愛了

其實我一半等錢洗 但就黎用完谷種基金 所以去搵下工 單身狗想識女女

換機啦

我要由頭學起

呢兩個月都估到。呢家有啲唔開心。但又無喊唔知點解

做緊乜？我就飲左兩杯有d feel 好好玩
聽朝仲要去釣魚

咁你記起的未

一邊返工一邊識女女無衝突

就咁飲

好似有啲嬲但又未到情緒低落

咁我咪由頭開始教起

呢家一定要斬啦。但又好唔憤氣

我就屋企飲
有次趁屋企人唔係到自己開左成樽紅酒就咁飲哂去跟住去左踩車

我都本身有做gym 早排無開到而家book康文都full就無做過

我就咁飲會屌唔住 多數溝少少tonic water vodka同tequila先會一shot咁飲

好啦咁你繼續用android la

人生流流長 總會遇上幾條仆街

醉駕

今日去interview 都1男4女
本身no pay份工無乜對象

正常係會嬲既但係你嬲黎都冇用 佢又唔會知既
你嬲傷既係你自己
唔好嬲咁耐喇

以前keep住有波踢點飲都唔肥

記起我未架

未醉

要就咁飲/加水先飲到陣味

Ching酒量好好

我絲黎

岩呀。發現有古怪果時都想分開。但無奈做唔到。我呢家可以點做

其他酒唔係都好多糖既咩

啤酒好肥 眼見有個fd已經變左雷神

將佢所有野全部del哂封鎖佢
唔好搵佢唔好理佢
做自己想做既野學下野打下機

我認我係仆街磁石

仲有架
果次同你講煮餸果個呀

唔知可以點唔嬲。嬲到訓唔著。又唔夠膽同朋友講

仲遇過好多個？

啤酒要飲得醉你已經吸收好多熱量 雖然威士忌原料同啤酒一樣 但要有feel 可以save好多卡路里

邊到有第二個

你又啱 但聽日仲要返工 淨係可以小酌

佢飲大兩杯就自己除衫突肚腩

我仲未捨得delete 對話同相

咁都好彩 我谷既都仲見到啲腹股

你唔係
我撞過一個仆街到全世界都想打佢咁制
同我一齊緊果陣比我發現佢係出面溝女
溝唔係問題 但係都唔使比我啲朋友見到架
最後因為我唔想未結婚就搞 佢就自己搞大左人地個肚
你講邊個仆街啲喇

叫到咁老

之前有個呃錢

因為我係弟弟

我都想返工 半年nopay好能悶
想返工師

點解會半年 no pay

佢真係好能好笑 諗返佢中學同而家個肚唔爭氣笑咗

因為本身無同佢地分享呢啲事

畢左業見到個個中同都走曬樣

終於記起我
豬肉朝早去街市買啦同啲豬肉佬講下價會平比你架
之前成日都咁講價講到人地都認得我

自3月就放no pay

咁慢慢黎首先封鎖左佢先

打和啦好嗎

識左好耐先拍拖既？

唉叫到咁老 你訓喇

我個啲垃圾工唔想特登去搵先去做

真心。今年係邊到可以識到新朋友？

唔訓 呀妹

禾呢

App

你係妹豬

好朋友一關心可能會失控。我打算自己好返先

今日做左啲咩呀

未捨得呀都

我 正燃燒生命

上堂

識一陣。屌屌屌

好呀 實好架
不過絲打記住一樣野 你要活得比佢越開心幸福而且佢只係路人甲一名唔使再記得佢 只係當上左一堂就夠
呢個世界咁大咁多人 仲有好多人可以選擇架

咁你點先捨得

你真係.......

瞓覺 妹豬接力

我諗要上興趣班啦

眼訓快啲訓啦 聽日都仲要上堂

無話貴賤嘅 自己okay就得

聽日仲要去學資處交野

上網識既？

我七點起身呀要

好 諗住上嚟望一望就瞓

28 大我一年 但仲係mk仔

所以上黎搵你地囉

用生命值硬接

唔想去搵 然後人搭人咁入去做

都話屋企人唔做家務咪執哂我到囉唉
我都唔想架
佢未呀

比錢咋

應該係

大家差唔多 不過瞓得差真係好慘 就算俾10個鐘我瞓起身都好似冇瞓過咁

你唔訓我訓
眼訓

上世紀既非物質文化遺產

我都想搵返工識下人係屋企悶死

忘了愛

好啦 呀妹早抖

我會過返自己既生活。但我比佢更幸福佢永遠都唔會知。件事發生左幾個鐘咋

東東搞乜

我認我垃圾呀

方你check到我ip咩

仆街磁石⋯

有啲咩想做就做埋佢 然後block人啦

隨着時間而淘汰的人

係。屌佢老母

上網識人好危險架 識耐啲先好見面 就算見面都要小心啲

到時大家都各向東西無交集啦

我媽叫得郁先算啦
煲人蔘雞湯再唔係就青紅蘿蔔瘦肉湯
忌廉湯 紅菜頭湯
洋蔥湯

可能未來香港歷史博物館會留一席位比mk文化

本身做零售賣煙酒 早排叫我返去開Live做KOL又無乜性趣reject左

乖 攬攬先

例如呢。其實無野想學。係想攝下時間

已經好多種類

鬧爆佢又好乜都好之後block左佢啦

點解呀。煩咩呀

冇錯 細到冇人有

想報仇

冇咩煩 可能最近壓力大？ 係無啦啦突然間睡眠質素好似坐過山車咁極速下跌

攝影 水電 煮飯仔 音樂 語言 法律學 心理學
你想學啲咩

支持斬佢碌賓周

無下次

邊到？np360定免稅煙酒

你想飲咩湯架中西日法 自己簡一個

360

鍾意飲西式嗰種蘑菇湯

法

咁就煲青紅蘿蔔瘦肉湯啦

我連係街撞到朋友既機會都好微

果個人煲咪跟蹤你架

咁你煲啦

洋蔥湯啦

咩黎架韓星？

無鬧呀頭先。情緒唔算好激動。連我自己都有少少嚇親

買現成算

是

想食咩國家既餸先

葡萄牙

死懶鬼

呢排有出返車 早排行山一架車都唔見 唔知收埋哂定點

可能唔夠攰

但未開又應該唔會請人掛

睇個食譜幾易整 但唔想特登自己整 再加埋有屋企人唔食得 買現成一人份 滿足下自己

學下語言囉

我都想呀

試過攰到10點幾就瞓咗 但都係瞓得好差 嗰種攰係已經攰到連睇電話嘅力都冇

你地有緣份？我無緣啦

醃咸鱈魚？

唔夠深層睡眠

鍾意食馬介休球

韓文？點睇

雙皮奶？蝦餃燒賣？

好啦 咁你買啦

依家點

學啦

58蚊都殺着先

你男朋友一定好幸福 佢同咗你一齊之後有冇肥咗

比我養肥左

甜品黎架

連仔係外國 比你搵到都捉唔到

好似要見gp mate 影相點算

大力恥笑

我男朋友都好似肥咗少少

巴打好受歡迎

點救喔 想聽故仔

見到有個gp mate 張相p到好假

日日訓唔好唔係辦法喎

咁重要 如果因為佢地得到人生方向 我覺得係值得

麻煩 同埋好kam

韓國試下啦

田園沙律
燒羊架配薄荷醬
牛油煎帶子
蒜蓉炒西蘭花

咁精彩

出書

羨慕呢

已經唔係人生方向咁簡單

我都知 希望會自己好啦 今晚試吓攬返細個攬住嘅公仔睇吓會唔會好啲

佢p 到自己幾靚

我成床都係公仔

之前隻眼發炎 去睇醫生 個醫生問我係咪床上面擺咗有毛毛嘅嘢 我話係 佢建議我盡快攞走 我張床真係算少 得兩個大嘅好似箍臣咁樣嘅嘢 同埋啱啱洗完嘅一隻公仔

我張床之前數過大概有21隻公仔
有大有細

我訓先喇 早抖

試下攬住另一半

好勁 但會唔會成日搞到個鼻哥好痕

會呀

唔可以日日同佢瞓

哇 巴打咁型既

香港啲灰塵空氣污染好犀利 轉季嘅話個鼻真係會辛苦

好～
我訓喇

好電視劇嘅feel

早抖

我會食粒抗敏藥先出街

我好辛苦先係我啲相入面搵到張清嘅 又冇咁醜嘅

享受現在

同佢講限聚令先

咁多人去訓既

好sweet 呢

好！ 大家一齊啃

所以我有排都未返到工 要搵pt

應該話 冇咩fd可以約到出街

好多朋友都咁講 但我有時真係唔明 例如我有時做啲好普通嘅嘢 但係人哋聽到都會好驚喜係咁讚

下世記得唔好亂update

屌你

因為我冇試過單身狗見到你地企埋一齊都sweet了

又啱

cls

我唔做呢啲

遲下有機會先 我暑假仲要返intern

平時都要開cam 自己呃自己

我讀緊書呢

business 嘅野

正

希望返到海事處 物流處

我訓唔著

夠hea 冇嘢做 10800一個月

有

啱啱食飽

金寶湯煮野食

你地

見到個女仔好想溝佢

去啦

青瓜味薯片好食？

Go with the flow ;D

有無食過？

屌

仆街連續幾堂sleep撚左

見豬食嘢
Hello 早晨！今日有咩做

想eat..
幾點上完

很正。。。我今朝食咗麥提沙

加油，呢排仲有冇溝仔

鍾意阿華田定好立克多啲

竟然

估唔到

今日已經夠黑仔了 希望唔好再黑落去

大渣巧

今日得你 做啲咩？

梨巧

袋妺

今日有咩搞

咩科

求其啦呢啲唔重要

後尾見到男朋友就冇嘢啦

可唔可以放過單身人士

潛水先bye

還好啦 日日都有堂上 得閒煮下嘢食 打下機 上下twitter 咁

你早幾日有冇去旺角

點解咁問

上多啲先會知 難得搵得返密碼改名

好似見到個同你幾似樣

我最多都係油麻地買外賣冇出去旺角咁遠